有冇玩緊CMB嘅巴絲 （111）這個世界沒童話

Sorry 我真係唔知咁快到

痴線得黎又直率

我覺得係未開tg gp俾大家互識

睇相

lm

我邊度痴線，講我係冇哩度絲打咁清純又可愛又賢淑架啦

Match完幾個鐘先覆一兩句
冇諗唔到有咩話題 有冇ching教吓路

如果我教你 一定俾人秒block

等緊你tg grp

玩CMB 既男 係咪要課金先有得玩
玩左10日 得1個match
好想棄app

我第二任、第三任男朋友都係cmb識
一個字 伏
交友app識嘅人 唔係真係社交圈子難識到對象 就係性格有嚴重缺陷
咁啱我識嘅都係後者
利申 咁我都可能係有問題嘅

上連登

追哩個post 就會發現大量高質巴

上連登啦。雖然好多都痴線 但其實內心純良

搵你攝時間，或者同其他仔仔激情對話中

乜類型都有 任君選擇 但冇一個肯俾IG我追 每一日睇一次靚仔靚女，返工心情都愉快d

10日有1個已經好好。 係時候又召喚下年少巴出嚟。

其實係你見一個鐘意一個 所以先覺得同依家既有問題。咁你盡早同人講清楚

係咩再開毒辣調查委員會。 絲打們要做陪審團

竟然

Call of duty咩

第一步，大聲講出你既pw
第二步，坐等99+like既快感，每日煩惱既只係match邊個好
仲等咩，即刻體驗前所未有既like數 (此優惠只適用於絲打)

我試過3次去返工既時候俾人借意問嘢然後抄牌。

咁我直接讚

你想巴打幫你辯護定陪審

夠鐘on duty

冇。 試過一次俾人問價，頂，仲要細我好多我似企街咩，明明就係酒店級既

我都未試過俾人撩
係細個會有啲想呃人既問有冇興趣做model

唔係既。有時等等下巴士都識到，有d參加行山活動識 仲結埋婚

酒店級無價

做咩model先

你以巴打既角度去講冇試過比人撩好似怪怪地

今時今日個牌代表住咁多私隱唔係咁易抄掛

如果有絲打抄牌 即比

作為一個毒L係唔會主動撩人既

即刻填表交俾魔鬼絲認證

肥絲俾唔俾

講衣啲

毒係有分內同外既

主唔主動都冇用，正所謂煮飯煮得夠金香，開飯就唔使四圍唱啦

如果覺得唔work,係時候改變下喇

魔鬼外貌天使身材

係哩度識巴打好過

咁我幸福少少，早兩年都一試比人撩

CD-ROM 出嚟見大家啦⋯⋯唔好收埋自己

睇黎你tg俾人炸喎

試過兩個月先有一個match

衣到邊個會信

咁你要24小時mon實個po，唔知幾時天降橫財

係相既問題

你開我入

其實天使身材者係點
絲打係內心天使性格魔鬼

總統套房級

以前有人用payme抄牌

其實係咪一時時咋，有時一黎幾個match，有時兩星期一個都無

然後全部得巴打冇絲打

match到 match唔到 都係睇彩數

如果外表天使性格魔鬼仲正

其實可能sales黎

你咪係

同我哋傾咪得 等人開谷

點樣延申話題好，講到冇野好講。

都係既，初頭玩既時候會有match都好用心傾
但慢慢就會無咁好心機

咁又唔能夠期望個個都會好熱烈咁同你瘋狂對話既
平時係咪都係講左啲好基本野跟住大家都無話題啱大家傾落去喇

有冇絲打留pw比我like

間中我都有遇到hae覆既，直接skip左由佢啦巴打

心理質素好緊要試過一開始對方一日覆幾粒字，我都傾到一星期，之後拎埋電話，後尾幾個鐘覆幾十隻字，都算有進步，可能一開始有介心掛

反而一開始好熱烈咁同你瘋狂對話個啲好多時突然消失，應該因為呢啲易出pool

所以咪再同第二個傾~

都岩既，一開頭都有心機玩

會唔會試下約出黎?

你開會好多巴絲入
btw, 包膠呢?

觀察下先，最快都下星期先再諗

會講下發夢D野

無計，我太期待

通常交換得contact都好快就可以約下出黎喇啵
定係佢地齋傾唔肯出?

咁咪正

好似隔左太耐，我通常有contact一個禮拜左右就約
唔係會太多變數

我都同你地瘋狂對話架 又唔見我出到

因為唔想出

其實你地係未唔洗返工架。

因為要求高

3年好有恆心wo

見到你 唔想做嘢

未對話緊lo

唔夠瘋狂

返工先得閒上黎

咁唔好做 繼續瘋狂對話

我因為你地已經冇哂形象

因為遇到個更鐘意就唔會理你

我都係

太開心啦🤣🤣🤣
可惜我唔得

不能同意再多

可能拖太耐先無左啲熱情 / 呢段時間又多左個人約

睇情況啦，傾得埋兩星期搞掂佢啦

其實雙方都有意思應該好易約出嚟架wo

又不能同意更多

咁正常都係男仔約既

老老77，你都講太靚仔嗰啲都會比你x，有冇諗過男仔對於女仔都係咁諗 所以個問題出於 怪你過分美麗

我有時會亂Hi

我諗過d仔仔淨係like女神冇諗過會like平民

點解可以會冇嘢傾。如果出嚟傾好多嘢 突然諗唔到其他話題就話啫。

我本身係平民唔準話我女神

咁我搵下時間
星期六日又冇假放

咪係 當我地盲嫁 我地冇野叻，睇女最叻

天氣又講得，政治又講得，玩app又講得，興趣又講得。

x 2

朝9晚545呢

如果咁樣諗既話點解仲要同人match

你要自認垃圾又廢J先得

快點來懲罰我吧

連登回po仲忙過你份工

好～今日又掃完，繼續吹

基本上都係X左無like back番

女仔無論係瘦定肥都係自認嫁啦 冇分別

大家會唔會EXTEND ？

點解要extend
有心傾落去唔係一早會比contact 你咩

我只係認真揀啫

試過一兩次only, 為左拎contact

btw 你自己都係叫圓圓

我好似都係搵唔到

連登 Tg仲忙過返工

咁高汁 CD-ROM都留個言先

咁樣睇一啲都唔圓，直頭fit

放多兩幅相 之後1日match 4個 但基本上冇人乜人覆

絲打似會同鬼佬拍拖既abc樣

玩左第3日冇人覆過

嗰陣好似特價課完可以任like嘛

我真係唔知點玩可能柒得濟 your face your fate

想課下金 但係好似一嚟要6個月先抵?
有冇巴絲課過金可以講解下

有用咩真心

唔知所以想知

痴線 又一個高質降臨到衣個po上 真身幾高

第一時間like爆左先

有個係寫political 既人like, 感覺好危險咁。

like 完可以參與下辯論比賽

都幾高下

應該問佢對d仆街建制議員推出嚟既on9政策有乜意見。 點知原來佢都係建制咁我未好大鑊

女神中的平民

同懲罰黃店差唔多道理

我又睇

我唔要女神，女神要維持形象。我已經冇形象

你mon po mon得唔夠貼切

專職上TG

咁平民中的女神
明明絲打已經溝死仔
利申: 天堂魔鬼後援會會長

睇左未

正呀

召喚番魔鬼絲再放過
咁計埋尋晚add佢tg既人數應該開group都夠喇

我再放 你快d俾我。我目標收集哂哩度絲打既tg 再瘋狂對話。

連登先再Tg

你拉走哂啲絲打咁我地點搞

會長同會員都係你一個

食巴打啦你地。不要去羨慕，不要去妒忌

咁絕 我已經冇野可以再失去，咁搞法我去出家

男孩也好。不會懷

啱啱變左性 等參加

+1

見咁多絲打咁踴躍 我放link俾大家。 需唔需要開tg gp放哂絲打一齊 咁多靚絲打包圍好興奮

你估美源髮彩咩

唔好阿

其實你係想食絲打
me睇穿左你

立即變性又得 得左

三思阿 做乜都好 唔好帶走我地既希望

我有好多靚絲打包圍 姐姐頂唔順啦

情天霹靂，111可能係衣個系列既最後一個post 各位有緣再聚

然後呢度淨番巴打們互吹

［member]放埋啲巴打入去囉[/member]

華山論劍

我退出江湖

開返個tg channel 俾我地follow，一日放一個絲打pw出黎，諗起都興奮

會員岩岩統計完 大概有80萬左右
遍布歐美加 日韓 澳洲
每分鐘只需4個6亳9
岩岩將業務拓展到B0173星系
想入會嘅 請填妥以下入伍申請表
郵寄至香港魔鬼山5號
註明天堂絲入伍申請表

笑傲漿糊

可能係調轉 每日一巴打pw
絲打有興趣先會pm你

翻牌子 本宮今日就寵幸你啦

你亦含住我我亦……

走哂喇佢地
應該瘋狂對話緊

無啦無啦，紅顏禍水，無我地既事啦

可能111都無去到1001既一日

古有吳三桂引清兵入關，今有魔鬼絲引絲打出走

係 我聽到衣個惡夢一般既消息，嗰一刻係無咗靈魂

毫不猶豫衝去搭訕啦

唔係谷黎咩

佢自己個tg黎架
期間限定

樣樣都自己驚定先就永遠沒有開始

最近睇慎重勇者都好好笑

我會開gp 但唔會公開係哩個post

只係渠道唔同啫
你都係要有撞板既勇氣
btw係咪已經執左profile喇?

巴打入唔入得？

只限絲打 係屬於我的

好睇阿

魔鬼

絲打們變左我既後宮佳麗

有冇絲想入我既後宮但未加記得一定話我知

係你迫我出絕招，你地谷會唔會有嗰啲咩新年廣告套餐？ 我想落廣告，sell我自己，我要做你第一個客戶，多多錢都比

同我爭絲打

要直接擺去個谷到 仲要黃金時段

點會 幫你諗埋，我落完廣告，冇絲打show我，你又有錢袋，絲打又冇少到，無得輸

點計你都係蝕
不如你扮Gay入去做姐妹可能仲快

我性都變埋都冇得入

哩度會唔會愈黎愈少絲打

你知就好啦

唔需要灰心，我都係一樣又打機又漫畫
喜好唔係重點
你點樣同異性相處先係緊要

始作俑者

你拉走哂其他絲打，而家呢度都係你一人既後宮架喇
正呢，巴絲後宮各一

轉紅字改番個名先啦

夢想係搵個gamer 女朋友

夢想會搵到個會睇波嘅女朋友

無固定公式架啵，個個都唔同
細心啲留意下對方喜好
投其所好既啫
真係要轉數快

practice makes perfect

有你 一個頂十個

d女俾你食哂啦

絲打同絲打有咩好傾

其實都幾多自稱會

點解唔可以係度講
我都想知

偷笑中

你地終於都出番黎喇
等我頭先仲一直起度狂食魔鬼絲花生

真野唔好講

今日我都係真扮工
不過今朝focus哂去美伊新聞度

有無人可以教下我 點樣可以忍住
我知道佢唔會中意我 我想忍手阿 想同佢做一世既朋友
好驚比佢知我中意佢

唔講點進步

你對自己無信心?所以唔想行到去果一步?
識左幾耐喇

時間上真係太尷尬
美國肯定唔會就咁算數啦人地擺到明宣戰咁

最憎人圍爐

信又好唔信而好 2020年唔會係一個好年

但架機本地去烏克蘭
應該防空干擾/射錯

唔知仲會唔會可以好似六日戰爭咁瞬秒
不過考慮埋背後撐腰既推手就唔係中東戰爭咁簡單

可以話你知咁既女仔係存在既
好多女仔都睇波既其實

其實佢應該知， 扮唔知？

今日先一月、 唔好咁灰啦

佢唔似中意我依種女仔 我又唔係靚
感覺佢同我傾計係因為中意我on9 好好傾
我唔想自己中意到抽離唔到

後宮大亂鬥黎喇

我都睇錯左

見過面未呀？

課金都要like啦下話

你啦緊係

我都成日mon post, 因為大家回覆太快插唔到嘴

我老野

我哩D 3字頭高级魔法師應該唔啱大家, 大家咁後生

見過阿 一齊做啲on9 野玩得好開心仲有keep 住傾 佢應該當我朋友 但我當唔到佢普通朋友

係勁野 啱啱search左 跑親都頭馬

我係死垃圾迷信星座撚 佢處女座一定中意啲完美靚女 但... 我都唔係
但我會再繼續同佢傾下 睇下有無機會再出

Match埋我先啦

見過架啦 玩得幾開心 完左仲有傾計

開心又一日 唔開心又一日

好～潛左一陣又上水
而家仲未有花生食
要等星期六,好漫長
不過而家等收工先

其實人唔係淨係分12種性格ga 人會變 性格都會 但星座係死 唔會變

放棄追post 。哩度d人真係瘋狂對話，完全追唔到

扮咩，你自己先瘋狂後宮完
又無話叫埋既

飛雲,機會黎喇!

佢地出返黎啦。 仲忙過返工

花絲 好耐冇見

尚愛看少女漫畫嗎?

無緣成為最愛卻又很牽掛

笑左

你想要幾老先

喂唔好飛番呢啲舊歌搞到我啲年代感出番哂黎
透露哂自己年齡層

仆街 我都係淨係識衣句

果啲先係我嘅香港樂壇

我係記得原曲 但係第時間諗起都係

唔覺意暴露左自己

我平時唔係咁

佢唔係gp咩？ 2邊都追唔切

拖多個落水

中左伏 無啦無啦

一個都得

但我覺得佢真係好撚match我上網睇既野
不過我好多謝你咁講 氹下我

我覺得唔關星座事 你鍾意嘅係佢 唔係佢個星座
要俾d勇氣俾自己
女仔追男仔係唔難
不過探多d佢嘅諗法
俾d signal佢 睇下有冇反應

佢無話叫埋既

好多野都係對號入座，啱聽就代入

靈魂最吸引人嘅地方係每個都唔同，唔係分十二種呀

大家都係睇住四大天王走紅
一講番就會覺得真係好老

細個聽羅文 仲要買埋CD

好有深度啊。去了解不同嘅靈魂先最有趣

花絲係超級正，唔怪之得你地咁瘋狂。好正ar。

女仔subscribe係唔係好不智

你未入咩？

Agger

真係好正呀花絲

咁正都成日話無match
點夠你玩啊

座唔係啱哂 要睇係睇星盤
正如讀書嘅時候最部都同人生肖啦
但係個個都唔同
我地唔係術數同真係睇星座嘅人
呢啲唔可以信哂 只能夠參考
多啲信番自己嘅感覺 呢樣先會係最準

可惡！搞到我又想睇

女神級既存在

排隊

我鍾意嘅唔鍾意我

我唔鍾意嘅鍾意我有咩用

其實你唔使啦絲打，我覺得sub左都未必fit到你心目中要既
慢慢揀仲好啲

搵唔搵到我tg?

公認既女神

你個case我都真係俾唔到意見

一講到呢個位我就會諗生死，然後就覺得真係好唔想死

細個成日諗生死嘅問題
死左個下會點之後又會點 一諗到呢到就會好sad
大過左反而對呢樣野冇咁恐懼

多謝你阿 你好supportive 再傾多啲同佢熟啲先

因為我2019 年好失意 我單身左三年了 好驚又失敗

3年好少啫

好普既朋友 我是真絲 佢係真巴

A0都未出聲

偽文中

我由中學到而家都係咁諗
要醒左先知自己瞓着過，而死就連自己死左都唔知。冇思想，冇意識，冇記憶，冇靈魂

中女都有中女既魅力

2019 我都係 不過過去就會過去
有時係因為自己唔甘心 想要答案
抱住就算係要死 都要死得乾脆利落
如果成世因為怕失敗
唔去行前一步
你只會錯過1d本來屬於你嘅機會
就算失敗 都唔好因為失敗而灰心
始終世界好大
可能有另一個都係度默默等緊你

我都有 覺得死左會點 係會驚到瞓唔到
夜晚特別嚴重

死左應該係得番個靈魂
望住自己

夜晚個腦會成日亂諗野
試下數住自己呼吸去訓
大呼大吸 比個人同個腦去放鬆 應該會有幫助

仲有時好有深度
雖然唔多時候咁

花絲一上水就俾人圍

大個無事 冇乜咁諗
因為覺得活好呢一世已經好難
根本冇力去諗死後會點

我哋係花絲d fans嚟ga

你咁講又講得幾岩

你地好supportive 好感動

一個月 左右

又唔係話等佢既 我覺得我同佢識得唔夠深入
就算唔理我係咪溝佢 我都覺得同佢傾計好開心 我好中意佢同一齊廢up 講廢話

加油阿雖然好廢 但會有人知道你好的

因為對我黎講中女都唔係中女

u know me

咁係咩？

你都好過我
我鍾意既唔鍾意我
我唔鍾意既都唔鍾意我

你仲細我又唔擔心既
心態既野一時三刻都改變唔到
不過時間慢慢就會淡化左啲野
呢一刻急唔黎

放心，我like 你

咁又唔係啊, 個人意見黎啫

咁女人味又真係好緊要
同埋成熟既諗法會容易啲相處
大家經歷左咁多會比較了解需要啲咩

其實因為我都係咁上下年紀啫
都唔係識唔識貨

我唯二有feel嘅
一個求之不得
一個得一個月戀愛期限
可能2020嘅我都係注定單身

你tg呢

年代已經唔同

好多絲打都咁問過我
我都係咁答
當男人去到咁上下年紀時
你諗長遠對象就唔會揀18 22
都未玩夠或者唔知自己想要咩

唔好放棄我

都識左半年啦

突然彈左2個match 但我記得無like過佢地

開心既時間

以時得1822先靚，依家化妝保養40路都可以好靚
Angela baby 18歲同30歲版，你屌邊個？

我角度係連呢一下都冇，直接熄機

唔好由其他人去話你知呢一個係點嘅人，由你自己發掘啦

係咪十幾廿日前like嗰d, 耐到人地轉埋相認唔到

係

每次潛幾個月，兩次咪半年囉

有無人過完聖誕無曬動力再識女仔
反正仲有一年先聖誕

有

仲有一個月情人節🤣

18-22好多要求
又未夠獨立

係得青春賣

23-26 淡妝港女ol短裙look

我盡晒力啦

29歲既男溝左24歲既女
會唔會接受到

點會接受唔到
24歲男溝29歲女 都會接受到啦(可能)

好正常

年少巴同花絲

哩度咁多絲打 一定有個岩

果個咪天堂絲

天堂絲超靚女

agger 最愛天堂絲 花絲

真正做朋友就一個月 我留意左佢3個月

好撚感動你依句

不能同意更多

點解推得咁撚快

因為魔鬼絲放tg起左個後宮
但無話叫埋既

想入
加埋我好冇

非常好~呢種勇氣好重要
肯衝出第一步就已經係個機會

30不知幾好

AGREE 我LIKE親都30

幾個鐘傾左廿幾頁

姐姐阿

pw pw pw pw

本世紀最大難題

我痴女黎

正啵

可能好快就會出現第三個呢
當初你都無諗過果一刻會出現第二位男士架啦

本來都係咁諗既,但你嗰個真係好突然出現架啵
咁所以呢啲野都話唔埋啦

聽到你既呼喚，你應該係揾緊我

咁樣撞都得

佢要求太了能

無錯~如果俾到人了解到你既睇法
其實人地應該唔在乎你比較細

OK 咁我番屋企 睇AV算

佢本身睇野都係灰開

唔好遇到我

我諗住幫你睇睇但你都唔想
所以我都唔係好幫到手了
只能繼續聽你呻下啦